msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"

#: pay-with-qubic.php:675 pay-with-qubic.php:702
msgid "1 Qu:"
msgstr "1 질문:"

#: pay-with-qubic.php:115
msgid "Allows payment using Qubic Coin."
msgstr "큐빅 코인을 사용하여 결제할 수 있습니다."

#: pay-with-qubic.php:613
msgid "Amount Paid"
msgstr "지불 금액"

#: pay-with-qubic.php:292
msgid "Amount to be sent to the Qubic wallet"
msgstr "큐빅 지갑으로 송금할 금액"

#: pay-with-qubic.php:340
msgid "An error occurred while copying qus amounts."
msgstr "Qus 금액을 복사하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: pay-with-qubic.php:176 pay-with-qubic.php:331
msgid "An error occurred while copying the wallet address."
msgstr "지갑 주소를 복사하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: pay-with-qubic.php:247
msgid "Awaiting payment with Qubic Coin."
msgstr "큐빅 코인 결제를 기다리고 있습니다."

#: pay-with-qubic.php:301
msgid "Checking payment..."
msgstr "결제 확인 중..."

#: pay-with-qubic.php:154 pay-with-qubic.php:292 pay-with-qubic.php:312
msgid "Copied!"
msgstr "복사 완료!"

#: pay-with-qubic.php:153 pay-with-qubic.php:292 pay-with-qubic.php:311
msgid "Copy"
msgstr "복사본"

#: pay-with-qubic.php:238
msgid "Currency conversion failed."
msgstr "통화 변환에 실패했습니다."

#: pay-with-qubic.php:203
msgid "Description"
msgstr "Description"

#: pay-with-qubic.php:151
msgid "Developer Wallet Address"
msgstr "개발자 월렛 주소"

#: pay-with-qubic.php:192
msgid "Enable Pay with Qubic payment gateway"
msgstr "Qubic 결제 게이트웨이로 결제를 활성화하세요"

#: pay-with-qubic.php:295
msgid "Enter your Transaction ID and click 'Pay':"
msgstr "거래 ID를 입력하고 '결제'를 클릭합니다:"

#: pay-with-qubic.php:676 pay-with-qubic.php:696
msgid "Expected"
msgstr "예상됨"

#: pay-with-qubic.php:528
msgid "However, an overpayment has been made."
msgstr "그러나 초과 지급이 이루어졌습니다."

#: pay-with-qubic.php:150
msgid "If you find this plugin helpful, you can support the developer by sending Qubic Coins to the wallet address below."
msgstr "이 플러그인이 유용하다면 아래 지갑 주소로 큐빅 코인을 전송하여 개발자를 지원할 수 있습니다."

#: pay-with-qubic.php:456
msgid "Invalid data."
msgstr "잘못된 데이터입니다."

#: pay-with-qubic.php:276
msgid "Invalid order."
msgstr "잘못된 주문입니다."

#: pay-with-qubic.php:406
msgid "Invalid transaction ID."
msgstr "거래 ID가 잘못되었습니다."

#: pay-with-qubic.php:536
msgid "Less than the due amount has been paid. Order canceled."
msgstr "납부 기한보다 적은 금액이 지불되었습니다.주문이 취소되었습니다."

#: pay-with-qubic.php:451 pay-with-qubic.php:625
msgid "Nonce verification failed."
msgstr "논스 확인에 실패했습니다."

#: pay-with-qubic.php:639
msgid "Order ID is not valid."
msgstr "주문 ID가 유효하지 않습니다."

#: pay-with-qubic.php:471
msgid "Order Status"
msgstr "주문 상태"

#: pay-with-qubic.php:389
msgid "Order canceled due to payment timeout."
msgstr "결제 시간 초과로 인해 주문이 취소되었습니다."

#: pay-with-qubic.php:466
msgid "Order not found"
msgstr "주문을 찾을 수 없음"

#: pay-with-qubic.php:677 pay-with-qubic.php:698
msgid "Paid"
msgstr "유료"

#: pay-with-qubic.php:298
msgid "Pay"
msgstr "지불"

#: pay-with-qubic.php:114
msgid "Pay With Qubic"
msgstr "큐빅으로 결제하기"

#: pay-with-qubic.php:206
msgid "Pay using Qubic Coin."
msgstr "큐빅 코인으로 결제하세요."

#: pay-with-qubic.php:2
msgid "Pay with Qubic - Qubic Coin Payment Verification"
msgstr "큐빅으로 결제하기 - 큐빅 코인 결제 인증"

#: pay-with-qubic.php:199
msgid "Pay with Qubic Coin"
msgstr "큐빅 코인으로 결제하기"

#: pay-with-qubic.php:216
msgid "Payment Timeout"
msgstr "결제 타임아웃"

#: pay-with-qubic.php:489
msgid "Payment could not be verified. Please try again."
msgstr "결제를 확인할 수 없습니다.다시 시도해 주세요."

#: pay-with-qubic.php:669
msgid "Payment successful. However, an overpayment has been made. Please contact support."
msgstr "결제에 성공했습니다.하지만 초과 지불이 이루어졌습니다.지원팀에 문의하세요."

#: pay-with-qubic.php:526
msgid "Payment successful. Your order is processing."
msgstr "결제에 성공했습니다.주문이 처리 중입니다."

#: pay-with-qubic.php:356
msgid "Payment time expired. Canceling the order..."
msgstr "결제 시간이 만료되었습니다.주문 취소 중..."

#: pay-with-qubic.php:530 pay-with-qubic.php:538
#, php-format
msgid "Please contact support with your order number (#%1$s) and transaction ID for a refund."
msgstr "환불을 받으려면 주문 번호(#%1$s)와 거래 ID로 지원팀에 문의하세요."

#: pay-with-qubic.php:309
msgid "QUBIC Wallet Address"
msgstr "큐빅 월렛 주소"

#: pay-with-qubic.php:209
msgid "Qubic Coin Wallet Address"
msgstr "큐빅 코인 지갑 주소"

#: pay-with-qubic.php:673
msgid "Qubic Payment Details"
msgstr "큐빅 결제 세부 정보"

#: pay-with-qubic.php:611
msgid "Qus Amount Due"
msgstr "지불해야 할 금액"

#: pay-with-qubic.php:299
msgid "Remaining time"
msgstr "남은 시간"

#: pay-with-qubic.php:266
msgid "Required Qus amount for payment"
msgstr "지불에 필요한 Qs 금액"

#: pay-with-qubic.php:158
msgid "Scan the QR code to send Qubic Coins directly to the developer."
msgstr "QR 코드를 스캔하여 개발자에게 큐빅 코인을 직접 보낼 수 있습니다."

#: pay-with-qubic.php:100
msgid "Settings"
msgstr "Settings"

#: pay-with-qubic.php:139
msgid "Settings for the Pay with Qubic payment gateway."
msgstr "Qubic 결제 게이트웨이를 통한 결제 설정."

#: pay-with-qubic.php:218
msgid "Specify in seconds. For example, 600 for 10 minutes"
msgstr "초 단위로 지정합니다.예를 들어, 10분 동안 600을 입력하세요"

#: pay-with-qubic.php:149
msgid "Support the Developer"
msgstr "개발자 지원"

#: pay-with-qubic.php:211
msgid "The Qubic Coin address to receive payments"
msgstr "결제금을 수령하기 위한 큐빅 코인 주소"

#: pay-with-qubic.php:205
msgid "The description displayed during checkout"
msgstr "결제 시 표시되는 설명"

#: pay-with-qubic.php:511
msgid "The destination wallet address does not match"
msgstr "대상 지갑 주소가 일치하지 않습니다"

#: pay-with-qubic.php:636
msgid "The order could not be found and could not be cancelled."
msgstr "주문을 찾을 수 없으며 취소할 수 없습니다."

#: pay-with-qubic.php:633 pay-with-qubic.php:634
msgid "The order was canceled because the payment period has expired."
msgstr "결제 기간이 만료되어 주문이 취소되었습니다."

#: pay-with-qubic.php:198
msgid "The title displayed during checkout"
msgstr "결제 시 표시되는 제목"

#: pay-with-qubic.php:497
msgid "The transaction time cannot be before the order time."
msgstr "거래 시간은 주문 시간 이전일 수 없습니다."

#: pay-with-qubic.php:196
msgid "Title"
msgstr "직함"

#: pay-with-qubic.php:296 pay-with-qubic.php:612 pay-with-qubic.php:678
#: pay-with-qubic.php:700
msgid "Transaction ID"
msgstr "거래 ID"

#: pay-with-qubic.php:483
msgid "Transaction ID was entered incorrectly."
msgstr "거래 ID가 잘못 입력되었습니다."

#: pay-with-qubic.php:479
msgid "Unable to connect to the server, please try again in a moment."
msgstr "서버에 연결할 수 없습니다. 잠시 후 다시 시도하십시오."

#: pay-with-qubic.php:229 pay-with-qubic.php:268
msgid "Unable to fetch Qubic price information."
msgstr "큐빅 가격 정보를 가져올 수 없습니다."

#: pay-with-qubic.php:2
msgid "Verifies payments made using Qubic Coin and approves or cancels the order accordingly."
msgstr "큐빅 코인을 사용한 결제를 확인하고 이에 따라 주문을 승인하거나 취소합니다."

#: pay-with-qubic.php:503
msgid "Wallet address not recognised."
msgstr "지갑 주소가 인식되지 않습니다."

#: pay-with-qubic.php:366
msgid "day"
msgstr "날"

#: pay-with-qubic.php:366
msgid "days"
msgstr "일"

#: pay-with-qubic.php:369
msgid "hour"
msgstr "hour"

#: pay-with-qubic.php:369
msgid "hours"
msgstr "hours"

#: pay-with-qubic.php:372
msgid "min"
msgstr "min"

#: pay-with-qubic.php:372
msgid "mins"
msgstr "분"

#: pay-with-qubic.php:2
msgid "ozeron7"
msgstr "ozeron7"

#: pay-with-qubic.php:374
msgid "sec"
msgstr "초"

#: pay-with-qubic.php:374
msgid "secs"
msgstr "초"
